Ejecucción:
	1). ejecutar all_first_action_to_walk.py --> Forzar que la primera acción sea siempre WALK (7). (Debe estar en el directoio raiz de RecogidaDatos/truth)
	2). Ejecutar fusion_truth.py --> Unir acciones iguales de los ficheros truth. (Debe estar en el directoio raiz de RecogidaDatos/truth)
	3). Ejecutar fix.py --> Prepara el KinbherDataset para adaptarlo al parser. (Debe estar en el directoio raiz de RecogidaDatos/videos/actores)
	4). Ejecutar run.py --> Ejecuta el parser. (Debe estar en el directoio raiz de RecogidaDatos/truth y RecogidaDatos/videos/actores)
